[揮手區] 頹廢上班族

日日都要番工有時真係好絕望
有時番到屋企都重做緊野
好想有番d時間做下自己鐘意既事
大家可以一齊呻下